立即停止討論Tesla!

次次連登傾親都無好嘢

ok

睇2000

好撚貴
廢青冇錢入
只能眼白白睇佢飆升

有無買到?

我播返首歌先幾個月後你哋可能用得著

大把機會
下隻囉

年底7000

快啲講多次會升啲理由出黎 一直重複講到3000蚊

2000

睇年尾升超過Brk.A

買期權囉。每日贏

連登金句：正股 長揸 驚閪